點解要食西北風

點解唔可以食西南風